近排覺得男朋友愈黎愈陌生

我同男朋友由中學拍到依家，都一齊咗五年幾就快六年，一直相安無事。以前中學到畢咗業都相處得好融洽好sweet，直到佢出咗黎社會做嘢，眼界擴闊咗之後我哋關係愈黎愈差，感情淡咗好多 佢對上嗰份工仲溝咗個大佢幾年嘅姐姐 嗰次搞到差啲散，最尾畀我求返佢返我身邊。我以為之後一切都會好。
到今年佢又轉咗份新工，同事全部都係後生女後生仔，因為佢要返shift 同我作息時間返工放工時間都少咗好多見 就算我日日接佢收工同佢食晚飯佢都係㩒住個電話好少理我 因爲咁樣我哋鬧咗場大交仲差啲分手。
佢返咗依份工之後對我淡咗好多，對我愛理不理咁我已經覺得好唔妥。
琴晚趁佢訓咗睇佢電話發現佢原來鍾意咗個女同事，仲要大佢7年，見到佢又話煲湯畀人飲又日日想約人食飯 重點係佢同啲女同事講話我畀帽佢戴仲同我分咗手 事實係我好愛佢，根本唔會畀帽佢戴 睇完我內心好爭札，同時覺得訓喺我隔離嗰個好陌生......其實我係咪應該同佢分手 但我好唔捨得佢

成個故事好長，多謝睇晒嘅你
我唔敢同啲朋友同屋企人傾
求巴打絲打們屌醒我

你有冇同佢扑下嘢咁呀

女人好快老, 青春留返比理想對象

我都覺得自己好犯賤

有.......

分手啦
一次不忠，百次不用

分手啦

由拍拖到依家都示佢為結婚對象 接受唔到佢咁對我，但係我有好愛佢，唔可以無咗佢

你老母知你咁犯賤有冇好心痛

好心你啦
俾返啲樽鹽自己啦

真係替你可惜，但勸你盡快離開，短痛完快啲重新開始，呢段感情已經一定絕對冇將來

分手啦屌

點解佢捨得咁樣對我
巴打，我都想灑脫啲，但我做唔到生活中缺少咗佢

愛佢又點
佢都唔愛你
攤下嚟同佢傾下啦

分手算吧啦
佢鐘意姐姐

佢好有錢？有富幹？冇就快狠準分手啦，呢個人第一次出軌已經唔鐘意你

你成世人得佢一個人？做到咁撚犯賤

佢都同我講，依家一齊係為責任...
佢都認佢無以前咁愛我

我諗唔到有咩理由仲同佢一齊
你今日留得住 遲早有日會走

教你一招：比帽佢戴

乜撚嘢責任呀
結咗婚？有BB?
乜撚嘢叫冇咁愛你
咁撚犯賤嘅你

你係咪弱智

你拍拖同結婚係為乜？

要你同呢個仆街仔過一世，你開心咩？

巴打點樣可以灑脱啲

嘈交嘈到分手點會未攤牌

世上有人係有緣無份，拍拍下拖愛左另一個係控制唔到

但條友係老作去媾另一個，唔只一次

全無愛情忠誠可言

分手啦屌 你依家唔分第時一定後悔
唔好為咗唔捨得呢啲咁on9既野就折磨自己
分手損失既係佢

用盡全力鬧爆佢，然後block WhatsApp ig fb, del 曬以前啲合照。係好痛但都要做

屋企唔算好有錢，但唔使靠佢養咁
其實我都有唔啱，少少事就發脾氣，佢氹我都氹到好累了

呢個世界無話邊個無左邊個唔得
頂帽戴到落腳趾尾都仲可以忍
到你醒左之後你就會發現你呢6年係幾撚on9

唔洗急 呢個係咁多年養成嘅習慣 習慣一個係你身邊同自己一個人都要時間 你咪繼續你嘅生活
你真係咁愛佢 都勉強唔到 要佢都醒覺自己想要係咩 咩係好 你要自我增值 成為一個有吸引力嘅人 嗰啲姐姐有佢地老練成熟嘅韻味 你都可以 如果你係愛到願意為佢改變咁多 咪試下咁出發先
要擁有必先懂失去怎接受 佢都係 太易得到唔會珍惜 人係咁犯賤

如過真係以結婚為前提而拍拖，早分早著呀樓豬。佢個心都唔係你到咯，就算今次你又原諒佢，之後又為份責任而結婚，佢咪照搞婚外情、叫雞。到時你仲接受到咩？

見你話冇左佢唔得，都係習慣黎，你過一排都一定可以習慣翻冇佢既日子，加油

絲打 分手啦
你要認清楚事實 佢唔愛你啦
留返啲尊嚴俾自己
留返啲愛俾自己
青春好快就過 揾過第二個愛你珍惜你嘅人
男人一次不忠百次不用
加油啊絲打

放生佢 放生你

如果用五六年時間你地都仲磨合唔到 仍然會為左小事而發脾氣/鬧交 呢段關係應該就唔適合經營落去喇
你話冇左佢唔得/好愛佢 係因為你習慣左有佢係身邊姐
試下將生活重心放係自己/興趣/家人朋友上面 會易啲move on
絲打加油

唉 我女朋友有你咁好就好啦
佢直情同我講想出去玩 未玩夠...
帽已戴

多謝巴打

香港而家話好愛另一半
但出去偷食嘅
基本上都可以棄咗佢
因為佢只係騎牛搵馬
只要發現佢有一次唔不忠不誠實出軌
諗都唔好諗
即刻轉身走人

寧缺勿濫
人哋唔為你著想
就要自己保護自己㗎啦
再糾纏落去
一定係佢飛你而你受傷
因為真正著緊段關係嘅得你一個
佢？
早就唔在乎
由佢決定搞第二個嘅個刻起

所以
狠心分啦
寧願畀時間自己恢復
無謂loop到畀佢飛
止蝕離場啦

利申：啱啱體會完

分手

無救,, 有D女係要比人HURT到死去活來先識醒

條仔係垃圾
同佢一齊你一定冇好日子好過

屌你 你既世界無左佢都可以繼續轉
你可唔可以清醒啲 佢已經唔係第一次咁
你包容度高我明白 但可唔可以理智啲

佢可以面色不改地話你帶佢綠帽
證明佢對你既愛可能已經消失左
我相信無一個男人咁樣對個女仔講
絕對唔係想引人覺得佢可憐 所以話
既然佢想發生 一係你實現佢
一係就離開黎個吹水唔抹嘴既人
我都勸你將你寶貴既時間放係自己身上
增值自己 陪家人朋友 其實你值得更好既人
其實有好多人都好愛你 唔需要咁犯賤

常言道 同你結婚既一定唔係你最愛既人
襯你仲有青春可以浪費 快啲離開黎個男人
希望你有認真睇 亦希望成功屌醒你

多謝絲打 你講得好啱...係時間要果斷啲了

用完即棄飛機杯

番返啲尊嚴比自己
唔係冇人會睇得起你

其實咁樣勉強落去有咩意思？佢已經變左心好耐，唔好浪費時間啦

睇完 發覺自己都唔係好賤
個心舒服咗

宜家唔係你接唔到問題，佢都唔愛你，你覺得格硬留住仲有用咩？